<resources>
    <string name="app_name">Pesadelo Oculto</string>
    <string name="titulo">Home</string>
    <string name="saudacao">...</string>
    <string name="devTitulo">Desenvolvedores</string>
    <string name="desenvolvedores2">Devs</string>
    <string name="HistoriaTitulo">Historia</string>
    <string name="instrucoesGame">Instruções</string>
    <string name="sobre">Sobre</string>
    <string name="DescricaoImagem">Imagem contendo um video com uma GamePlay</string>
    <string name="DevNomeCarlos">Carlos Eduardo Gomes Martins</string>
    <string name="EspacoVazio"> </string>

    <string name="HomeIntroducao">%1$s Esse é o nosso aplicativo, ele permitira que você jogador, possa entender um pouco da dinamica e construção do nosso jogo.
        Segue abaixo os videos e uma pequena introdução sobre eles, para que possa entender o nosso incrivel jogo.
    </string>


    <string name="Historia">No ano de 2050 um laboratório científico estava tentando descobrir a cura para o câncer com células modificadas na cidade de
        Nova York. Infelizmente devido as pesquisas ilegais e experimentos feito pelos cientistas as células afetaram o sistema nervoso do
        cérebro humano mudando seu raciocínio e seu corpo, sofrendo mutações e mudando sua aparência. A primeira cobaia infectou seu cientista e
        isso acabou se espalhando para o mundo.
        A capital da Noruega Oslo, é uma das únicas que ainda não está infectada. O eletricista James e o cientista Mario, conseguiram chegar até uma estação
        da Finlândia para pegar um trem que os levaria até a cidade. Porém não é só eles que querem chegar lá. O trem está carregado de infectados.
    </string>

    <string name="IntroducaoInstrucoes">Para iniciar o jogo, o jogador deverá explorar um ambiente nevado, repleto de majestosas montanhas,
        antes de se dirigir até o vagão e abrir a porta para dar início ao "Pesadelo".
    </string>

    <string name="Instrucoes">
            <b>Esc</b> - Abrir/Fechar Menu (pausar o jogo)\n
            <b>W</b> - Mover para frente\n
            <b>A</b> - Mover para esquerda\n
            <b>S</b> - Mover para trás\n
            <b>D</b> - Mover para direita\n
            <b>Espaço</b> - Pular\n
            <b>E</b> - Abrir portas e interagir com itens/Ativar esconderijo\n
            <b>Botão esquerdo do mouse</b> - Atirar\n
            <b>Ctrl</b> - Agachar\n
            <b>Shift</b> - Correr\n
            <b>H</b> - Esconder arma\n
            <b>Scroll do mouse</b> - Trocar arma/item
    </string>

    <string name="InstrucoesContinuacao">
            <b>Esconderijos </b>\nAo chegar perto de um esconderijo será ativado um
        símbolo de interação, ao se aproximar a opção de se esconder irá aparecer.
        Assim que o personagem entra no esconderijo passar ser invisível para o
        infectado. \n \n
        <b>Infectados</b>\nPodem ver e ouvir, em uma determinada área,
        pode atacar o jogador e ser atacado pela ferramenta do personagem. \n \n

        <b>Personagem</b>\nAo ser atacado o personagem verá uma tela com sangue e perdera vida,
        caso seja atacado novamente vai perder a velocidade de movimentação além
        da vida, com isso não poderá correr, e vai apenas andar devagar, até que
        seja derrotado por completo. \n \n
        <b>Ferramenta </b>\nA ferramenta tem a capacidade de neutralizar os infectados por um curto
        período, podendo dar uma brecha de tempo para que o personagem possa fugir.

</string>

    <string name="IntroducaoSobre">
        A 4DreamGames emerge como uma desenvolvedora de jogos stealth,
        buscando encantar jogadores com experiências envolventes e gratuitas.
        Inspirados pela SEGA Corporation, focamos em preencher o mercado com narrativas furtivas.
    </string>

    <string name="cttSobre">
        Nosso objetivo é publicar nas principais plataformas de jogos, criar jogos do gênero stealth sendo eles totalmente gratuitos.
        Nossa concorrente é a SEGA Corporation que tem seu principal jogo do estilo stealth “Alien:isolation” que é um dos mais
        jogados na atualidade do gênero.
        Quando pensamos na nossa empresa e nos nossos projetos, paramos para analisar o
        que estava em falta no mercado e nos deparamos com os jogos do estilo stealth que
        são jogos focados em furtividade. Logo começamos a produzir e construir nossa
        empresa focada totalmente em games stealth. Todos os membros da equipe jogam
        algum tipo de jogo e mediante pesquisas, relataram que se sentem dentro dos jogos
        e sonham com eles quando estão concentrados e focados jogando algo.
        Com isso decidimos dar o nome da empresa de “4DreamGames” que passa o
        sentimento de que os projetos dessa empresa serão os jogos dos seus sonhos.\n \n
        <b>Classificação indicativa</b>\n \n
        Não recomendada para menores de 12 anos, de acordo com os seguintes critérios:\n
        <b>A.3.3. Ato Violento</b> - Representações de ameaça ou ação intencional de violência, que atente contra a
        integridade corporal, liberdade ou à saúde, própria ou de outrem.
        Incluem-se nesta tendência as retratações de tráfico de pessoas. \n
        <b>A.3.7. Exposição ao perigo</b>
	    - Representação de ato volitivo ou omissivo que coloque em risco a vida ou a saúde de si
        mesmo ou de outrem. O ato depende da consciência sobre a omissão ou o risco da ação realizada.
        O perigo deve ser palpável e previsível. \n \n
        Na "For Dream Games", estamos comprometidos em oferecer jogos que transcendam as
        expectativas, proporcionando aos jogadores experiências memoráveis e imersivas.
        Estamos abertos ao contato e ansiosos para compartilhar nossas criações inovadoras.
        Junte-se a nós nessa jornada emocionante pelos sonhos transformados em realidade. \n \n
        <b>Contato</b> \n \n
        <b>Email:</b> 4dreamgames2023@gmail.com \n
        <b>Telefone:</b> (11) 3662-1453 \n
        <b>Local da nossa empresa:</b> R. Guaipá, 678 - Vila Leopoldina, São Paulo - SP, 05089-000 \n
        <b>Instagram:</b> 4dream_games
    </string>

    <string name="home1">Enquanto a barra de bateria estiver cheia é possível apertar o botão esquerdo do
        mouse mirando no infectado o atordoando por um breve tempo, caso não tenha mais energia procure pelo item que o
        recarrege aproxime-se e pressione "E" e irá utilizá lo. Se sofrer um golpe do infectado seu personagem vai perder vida e
        ficará lento, para recuperar vida é preciso achar um medkit se aproximar e pressionar "E" assim usando o item.
    </string>

    <string name="home2">Para passar pelos infectados sem ser perseguido, ande agachado com o botão "Ctrl" e fora do campo de visão deles,
        caso seja avistado procure por lugares onde pode se esconder (ex: armários, camas, mesas) e pressione "E" para se esconder,
        assim despistando os infectados.
    </string>
    <string name="todo">TODO</string>
</resources>
